3日升左成千點，睇淡嘅巴打係咪好傷?

傷乜野， 死哂啦

我口水put

今日買左287熊
聽日等收錢

夜期升緊90點喎

竟然笑鳩沈大師

罪大惡極

輸緊1900點

一格玩幾錢？

$500 一點

唔識take profit既，做好做淡都係輸架啦

輸成球野